+++
title = "查看通知服务器详情"
description = "查看通知服务器的详细信息。  "
weight = 3
+++

查看已创建通知服务器的详细信息。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 在左侧的导航栏中单击 **通知** > **通知服务器**，进入通知服务器列表界面。

2. 单击 **创建通知服务器** 按钮，进入 **创建通知服务器** 页面。

2. 单击待查看 ***通知服务器名称***，进入通知服务器详情页面。

3. 在通知服务器详情页面，查看通知服务器的基本信息和服务器配置信息。